黃店飲食節目

如果做一個page好似飲食男女咁去介紹黃店，影吓相，介紹吓有咩必食，一來幫到自己人，二來可以比吸納中間派，順便FC埋好唔好？

自推

可以開個youtube channel, 但唔好咁揚

bob叔ig

啱啱吃完土城

點解唔可以掦，因為怕比福建裝修

*點解唔可以掦，係咪怕比福建裝修

太有立場又係得自己人

最緊要藍黃都有人睇/食

Ig standwithhkfood

已經有人做緊
良心好西foodie
goodwest_standwithhk

正，大家多多支持，共度難關

【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】

轉自：

10.10 係全民黃店感謝日

六台聯合發佈
大家同我推上熱門！！！

和理非們出動啦喂
大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔 (For文宣印刷/派傳單俾長輩):

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望唔只爆買日，各位手足每一日都要幫襯黃店